好心啲人明知自己乞人憎就咪撚咁樣post ig story 啦 好7啊

佢真係on撚9

有follow佢仲on9

專登入左去禁冇